{"tweets": [{"Ericssonsverige": [{"user": "EricssonSverige", "date": "Fri Dec 13 15:08:06 +0000 2019", "text": "Luciafirande p\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kontor idag. H\u00e4r \u00e4r ett sk\u00f6nsjungande luciat\u00e5g p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i Kista. "}], "Elajjaz": [{"user": "EricssonSverige", "date": "Fri Dec 13 15:08:06 +0000 2019", "text": "Luciafirande p\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kontor idag. H\u00e4r \u00e4r ett sk\u00f6nsjungande luciat\u00e5g p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i Kista. "}]}]}