{"tweets": [{"date": "Mon Dec 16 12:20:22 +0000 2019", "text": "Fyller allts\u00e5 23 imorrn. \u00c4r de nu man m\u00e5ste ta tag i livet? ", "user": "kattis_ericsson"}, {"date": "Mon Dec 16 11:54:08 +0000 2019", "text": "at MikaelAslan at Kavastu (S\u00e4ljs inga mobiler fr\u00e5n Ericsson). Finns heller inga likheter, ens i produkter, mellan Ericsson och FPC. Grafen ovan \u00e4r trams. Jag kan ocks\u00e5 mecka med en y-axel och en x-axel och hitta p\u00e5 ett \u201dsamband\u201d om du vill. Vilka tv\u00e5 bolag vill du se? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "Immestad"}, {"date": "Mon Dec 16 11:42:49 +0000 2019", "text": "at Kavastu K\u00e4nns som en varning att inte k\u00f6pa fing. Hellre Ericsson om man m\u00e5ste ha mobilaktirr?", "user": "MikaelAslan"}, {"date": "Mon Dec 16 11:38:30 +0000 2019", "text": "at Claes_Hemberg Om Ericsson ligger i t\u00e4ten f\u00f6r Europa, d\u00e5 \u00e4r det nog redan f\u00f6rsent.\n\nB\u00f6rja om fr\u00e5n b\u00f6rjan, hitta n\u00e5got nytt.", "user": "_drobban"}, {"date": "Mon Dec 16 11:31:41 +0000 2019", "text": "F\u00f6r det skall inte g\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt att man m\u00e5ste g\u00e5 till facket f\u00f6r att f\u00f6rs\u00e4kringskassan vill g\u00f6ra livet extra odr\u00e4gligt f\u00f6r m\u00e4nniskor som \u00e4r sjuka och utsatta. Fackets r\u00e4ttsskydd skall anv\u00e4ndas mot arbetsgivare som \u00e4r r\u00f6vhattar", "user": "H_Ericsson"}, {"date": "Mon Dec 16 10:40:50 +0000 2019", "text": "at ia_ericsson Jod\u00e5, jag vet, men man s\u00e4ger inte s\u00e5na saker. J\u00e4vla svin", "user": "Zeilon"}, {"date": "Mon Dec 16 10:35:14 +0000 2019", "text": "at Kavastu Vad \u00e4r det du vill s\u00e4ga?\nVilka bolag \u00e4r idag \"Ericsson p\u00e5 toppkurs\" eller \"FING p\u00e5 toppkurs\", tror du? Det vore intressant att h\u00f6ra vad du tror.", "user": "JannePP1"}, {"date": "Mon Dec 16 10:28:05 +0000 2019", "text": "RT at Claes_Hemberg: Europa tappar i tech. Inte kan sm\u00e5skruttar som Nokia och Ericsson b\u00e4ra hela lasset. Europa har tappat industriell produk\u2026", "user": "pudeltanten"}, {"date": "Mon Dec 16 10:25:55 +0000 2019", "text": "at Kavastu H\u00e5ller med dig, Kavastu, men nu \u00e4r uppsidan i FPC b\u00e4ttre \u00e4n vad det \u00e4r f\u00f6r Ericsson, det j\u00e4mnar ut sig vill det s\u00e4ga\ud83d\ude09\ud83d\ude0a. !!", "user": "CivIng_Assem"}, {"date": "Mon Dec 16 10:19:32 +0000 2019", "text": "RT at Claes_Hemberg: Europa tappar i tech. Inte kan sm\u00e5skruttar som Nokia och Ericsson b\u00e4ra hela lasset. Europa har tappat industriell produk\u2026", "user": "Claes_Hemberg"}]}